男人的浪漫係一個人抽五個勁人而臨危不亂,而唔係咩柒豆腐火腩飯!

g

官網
PAGE

官網
PAGE

你番高登啦

又唔記得睇名入

猿牲屌你老母

一直冇走

6

屌你老母

?

估中係粉俠傳

明知係你都入左黎睇

標題幾好，又呃到我入嚟

what power

hi

power?

16

你死咗佢算啦

唔死

猿牲有新連載未？

好心你啦 幾廿歲人

4

有排都唔會有新連載

第一次睇，果然聞名不如見面，睇到打左冷震 。 支持香港創作但請先提升基本功，唔係指風格問題而係姿勢怪人物比例錯

我竟然睇左

呢d說話真係第一次睇先有心機講

惡意中傷

好睇

28

認真真心睇唔明 打鬥多d動作分鏡會好D 好過叫個招名 唔知射d咩出黎

其實一路都想問樓主既漫畫係咩風格黎

精靈覺醒！

樓主有冇睇過出動畫

袁生請問你幾時四肢殘廢停止製造垃圾

有,搵緊廠商投資
希望係年番51集動畫

見你咁有心比d意見啦
畫功好多巴打講左唔講喇
其實吸唔吸引到人睇內容先最重要
睇晒全部都唔見有咩吸引人既內容
樓主咁有心不如試下搵人寫個故事你畫啦

熱血王道風格

睇上前面期數熟識番d人物自然會覺得吸引

其實可以不過有好多好多橋後響個腦度點畫都畫唔哂,所以唔可以打咁多頁數

睇左user name都比標題引左入嚟

我細細個就聽過你個名
果然聞名不如見面
不如你練下基本功先畫長遍啦

點先為之好?

46

47

批評就係惡意中傷
垃圾就係垃圾唔會接受到自己失敗
所以都唔會有進步
由高登污染到連登都冇人睇架喇

其實我覺得袁牲都算係另類天才，佢次次打d標題都呃到一堆人入黎